各位派傳單做文宣嘅朋友

頭先我見到2個頭dup dup嘅後生仔女做文宣，唔知係唔係因爲落雨個個急住返屋企唔係太多人接傳單，所以個樣望落有d唔開心，我想講我都無接，因為我有上連登經已知道，想留返d機會比其他無上嚟嘅人睇，擴大文宣範圍，所以唔接唔代表唔支持㗎，唔好唔開心啦辛苦各位！